想問下有冇人讀新聞系

想向呢方面發展
希望有人指點迷津
利申:讀緊書

等乞食